次次比完兩星期中介費就比人炒

屌你老母啲閪家長都唔知係咪同垃圾中介佬夾好左
次次啱啱完中介費period就話乜撚野時間夾唔好啊搵左另一個
屌你唔撚啱時間就咪撚出嚟搵補習啦叫人做義教啊？
仲要連續2個都係咁
兩個禮拜加加埋埋嘥左10幾個鐘
屌你老母次撚次都係咁
而撚家邊個冇責任感啊係90後定係你啲廢中啊

咪俾錢中介

可能係你問題

邊間中介呀 些牙下

補開咩呀

介紹學生比你

真？有冇學生補會計

咪係最出名個啲 unitutor hkta

中文

之前補開個啲家長介紹埋佢啲friend一齊補添
好唔好真係見仁見智

咩年代仲要中介

telegram :
fisherisland

最近收到幾個都係咁
之後就無再接
呢間野狗黎
淨係叫你接拎完中介費就算